# Создание комнаты
## Позитивные кейсы

**Создание новой комнаты**
Пользователи: Joe
1. Joe переходит на сайт приложения
2. Приложение показывает лоадер
3. Приложение переводит Joe на новую ссылку вида <домен>/\<id>
4. Браузер запрашивает разрешение на доступ к камере, Joe нажимает Да
5. Joe видит изображение из собственной камеры

**Успешный реконнект во время создания комнаты**
Пользователи: Joe
1. Joe переходит на сайт приложения
2. Приложение показывает лоадер
3. У Joe отключается интернет
4. У Joe опять есть доступ к интернету
5. Приложение переводит Joe на новую ссылку вида <домен>/\<id>
6. Браузер запрашивает разрешение на доступ к камере, Joe нажимает Да
7. Joe видит изображение из собственной камеры

## Злые кейсы

**Отключение интернета во время создания комнаты**
Пользователи: Joe
1. Joe переходит на сайт приложения
2. Приложение показывает лоадер
3. У Joe отключается интернет
4. Приложение не реагирует на ввод, покуда интернет не появится

**Медленное подключение**
Пользователи: Ваня
1. Ваня переходит на сайт приложения
2. Приложение показывает прелоудер
3. Ваня включает тротлинг в 1кб/10000/10000
4. Приложение ожидает 10 секунд
5. Приложение выводит поповер прямо поверх лоадера с предупреждением о том, что у пользователя очень медленный интернет. Внизу кнопка попробовать ещё раз

**Перезагрузка во время создания комнаты**
Пользователи: Joe
1. Joe переходит на сайт приложения
2. Приложение показывает лоадер
3. Joe нажимает Ctrl + R
4. Приложение начинает снова показывать прелоудер
5. Сервер удаляет старую созданную комнату, так как там нет пользователей
6. Сервер отдает новый URL с новой комнатой